{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma lähen piiksuma! Ma võtan sulle kohti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad."},{"text":"Sa näed mind teel."},{"text":"Emme ja issi ajavad mind."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗","hintIcon":"💡"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma hõljun vee peal. Võin olla suur või väike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"😀️ Võin kanda inimesi või asju."},{"text":"Vahel näed minu lähedal vaalasid."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🛥️","hintIcon":"💡"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Võid minuga õues sõita."},{"text":"Sa istud istmel, et minuga sõita."},{"text":"Mul on vahel kelluke."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Uisud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚲","hintIcon":"💡"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mul on tiivad ja mootor. Mis ma olen?","hints":[{"text":"️ Võin sind väga kaugele viia."},{"text":"Istud turvavööga sees."},{"text":"️ Käin lennujaamas."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"✈️","hintIcon":"💡"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Käin choo-choo! Jooksen radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"️ Sõidan metallrööbastel kaugele."},{"text":"Paljud inimesed saavad minu sees sõita."},{"text":"Sa võid mind viia teise linna."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚂","hintIcon":"💡"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lõpetan, et lasta lastel edasi-tagasi minna."},{"text":"Mul on palju istekohti."},{"text":"Mul on vilkuvad tuled."}],"options":[{"label":"Tuletõrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚌","hintIcon":"💡"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiget saanud ja kellel on sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Käin väga kiiresti."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Minu sireen teeb kõva häält."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Prügiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚑","hintIcon":"💡"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan tuletõrjujatel tulekahjusid kustutada. Mul on voolik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pihustan vett."},{"text":"Ma olen tavaliselt punane."},{"text":"Tuletõrjujad sõidavad minus."}],"options":[{"label":"Tsemendisegaja","isCorrect":false},{"label":"Tuletõrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Dump Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚒","hintIcon":"💡"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Kaevan maasse. Mul on suur kühvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Näete mind ehitusplatsidel."},{"text":"Olen väga tugev."},{"text":"Võin liigutada mustust ja kive."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Kaevaja","isCorrect":true},{"label":"Käru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚜","hintIcon":"💡"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma lähen piiksuma! piiks! Olen väike ja kollane ning võin parkida kuhu iganes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saan kududa läbi liikluse."},{"text":"Üks inimene saab minuga lihtsalt sõita."},{"text":"Sa kannad kiivrit, kui sa minuga sõidad."}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🛵","hintIcon":"💡"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma ütlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle juua piima!"},{"text":"Mulle meeldib põllul rohtu süüa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan sabaga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan süüa luid."},{"text":"Mulle meeldib sinuga jalutamas käia!"},{"text":"Elan kennelis."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma ütlen \"Meow!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lõngaga mängida."},{"text":"Piima joon kausist."},{"text":"Mulle meeldib nurruda, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma ütlen \"Quack!\". ja uju tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lame nokk."},{"text":"Mulle meeldib süüa seemneid."},{"text":"Beebiversioone minust nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pagasiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maapähklid!"},{"text":"Olen suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma hüppan ja mul on pikad kõrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid süüa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib rohus hopata."}],"options":[{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on kõva häälega suur lakk ja möirgamine. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen džungli kuningas."},{"text":"Mulle meeldib süüa liha."},{"text":"☀️ Minu lakk näeb välja nagu päike."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja söön banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib oksast oksani kiigata."},{"text":"Elan džunglis."},{"text":"Teen tobedaid hääli."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on triibud ja ütlen \"Naaber!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed saavad minu seljas sõita."},{"text":"Mulle meeldib süüa heina."},{"text":"Mul on üle kogu keha mustvalged triibud."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Vadistan ja elan külmas kohas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kala süüa."},{"text":"Elan lõunapooluse lähedal."},{"text":"Olen mustvalge."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kotkas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🌍"}}]}